文宣！101有咩搞？宣傳嚴重不足！

有咩搞呀？！！答我

全港集會 重演8.5

end game

end 中共game

答我

101咁緊要 又公眾假期
一定要盡地一煲！！！

屌你老母連登仔
又話要賀国慶
點賀又唔傾
到頭又係行街唔夠新意wo
係咪戴孝裝 燒旗 護旗

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

有咩提議?

全球反極權大遊行
We Connect

十一全球賀國慶行動

好同意十一要大搞，但宣傳不足
我都諗左幾日國慶搞咩先可以吸引到眼球，之後就出左呢個post
P牌仔推唔到post，巴絲可唔可以入去比下意見

喂！

Hello!!

Is me

Chinazi做主題 送個大禮比佢

傾得黎都啱喇

不如你地自己諗下自己想做咩先？
而你真係做唔做到？
定係又係鳩坐鳩嗌口號鳩唱國歌咁無威脅性？

想像下，好嗎？

集思廣益呀diu nei

~~~~

~~~~~

國慶大日子 梗係去中聯辦大事慶祝啦